{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052709",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "코피발리 대전도안점"
    },
    "text": "大田広域市西区元道安路207番キル8-38の1階に位置する飲食店は、美味しい料理とコーヒーを提供しています。 ここはコーヒー専門店で、おいしいコーヒーを楽しめます。 コーヒーの味は材料の新鮮さにかかっており、Freshオムクスマコピバリはインドネシアバリのタンバカン農場主の家族が運営するフランチャイズです。 ここは韓国でしか味わえないところで、すでにオーストラリアと日本に納品されて品質が認められたところです。 こちらでは、イッツォーヌオーバポンペイというイッツォーサのプレミアムレバーエスプレッソマシンを使ってコーヒーを提供しています。 この機械は高い圧力を持っており、深くバランスの取れた味を誇り、フルーツドリンクやデザートも手作りで味と品質を保証します。 朝7時からオープンし、早朝でも高品質の飲み物を楽しむことができ、コピバリはドアンアイパーク1508棟の向かい側に位置しています。 ここの主なメニューとしてはアメリカーノ、カフェラテ、バニラビーンラテ、バリアラビカ、バリコールドブリューなどがあり、価格はそれぞれ3500ウォン、4500ウォン、5500ウォン、4500ウォンと5000ウォンです。 営業時間は平日は07:00~17:00、週末と祝日は09:00~19:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市西区元道安路207番キル8-38の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何を提供していますか？",
            "answer": "ここはコーヒー専門店で、おいしいコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの味は何にかかっていますか？",
            "answer": "コーヒーの味は材料の新鮮さにかかっています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのフランチャイズに属していますか？",
            "answer": "Freshオムクスマコピバリはインドネシアバリのタンバカン農場主の家族が運営するフランチャイズです。"
        },
        {
            "question": "この店舗のコーヒーはどこで認められましたか？",
            "answer": "すでにオーストラリアと日本に納品されて品質が認められました。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではどのようなコーヒーマシンを使っていますか？",
            "answer": "こちらでは、イッツォーヌオーバポンペイというイッツォーサのプレミアムレバーエスプレッソマシンを使ってコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このコーヒーマシンの特徴は何ですか？",
            "answer": "この機械は高い圧力を持っており、深くバランスの取れた味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "この店舗では手作りのドリンクやデザートも提供していますか？",
            "answer": "はい、フルーツドリンクやデザートも手作りで提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "朝7時からオープンしています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "コピバリはドアンアイパーク1508棟の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューとしてはアメリカーノ、カフェラテ、バニラビーンラテ、バリアラビカ、バリコールドブリューなどがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ3500ウォン、4500ウォン、5500ウォン、4500ウォンと5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "平日は17:00まで、週末と祝日は19:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 538
    }
}